[有片]大學生有傳食大麻 舍監深夜聞垃圾袋找證據

近呢個鐘發生
乜7都揾唔到
啱啱仲要報埋警
希望差人揾到證據拉曬班smoker

食大麻姐... 無分比其他宿生食咪發爛渣囉... 🌚

篤灰撚正仆街

唔食大麻邊有精神抗爭啊啲廢老真係好撚煩

沒有大麻哪有自由

你唔係食嗰個的話其實好撚臭

做咩唔pass 支joint 比hall tutor

邊到臭

你都係收皮啦

個舍監真係on9
食大麻梗係沖落廁所㗎啦 就算煙頭都唔會掉垃圾桶啦

都係做下樣姐

緝毒犬咩

細味過煙仔啦

唔係食開頭幾次聞到會頂唔順陣味

U入面正常熟少少都會些牙比人
分唔到嘅人性格一定勁能差+冇朋友

成班道友又吹奏食大麻

未食過又點知大麻咩味？
個舍監

屎咩味

點會...
草大味好多

食過又點

唔比飛去荷蘭食？

on9

十足十班「你點影的」傻閪

其實大麻咪同賓螂一尻樣
要禁就連煙酒一齊禁啦
成日吵係咪毒品無撚聊
睇用法既姐
好似外國啲管理咁
將成份控制時咪唔係毒品囉